有冇人運氣可以差過我？

佢個樣根本就係笑鳩你

成粒膠咁

肥閪手，好想含，一定好有肉地

巴打唔好咁激動
我係紅巴……